avicii 真係自殺咩

Avicii自殺細節曝光

唔撚信呀

好出奇？